美軍試驗高超音速「電磁軌道炮」 炮彈時速達7400公里

美國又有新的黑科技？美國海軍在西北軍事區試射了一種新型電磁軌道炮，這種電磁炮可以成功地將炮彈加速到了每小時7400公里（6馬赫），除了試射炮彈的軌跡之外，同時也評估這種武器對環境的影響。

綜合外媒報導，目前的測試是在陸地上進行的，在不久的將來，海軍計劃在軍艦上安裝電磁炮，對海上目標和陸上目標進行射擊測試。

文章指出，研發電磁軌道炮的其中一個用途，是開發遠程武器，這種武器在征服月球的任務上可以派上用場，早在1974年就出現了用電磁炮從地表發射物資到太空的想法。

除了美國之外，俄羅斯、中國、土耳其、日本目前都在進行電磁炮的研發工作，電磁軌道炮最大的優勢，就是能夠提升炮彈的射速與射程。

幾年前聽到宜家

係二十幾年前已經測試。

其實電磁炮點樣可以打中目標，距離咁遠？

用飛彈會唔會方便啲?

飛彈貴，最平都一粒幾百萬美金
電磁砲只需要一舊加工成正確形狀既金屬已經射得

高雄宇宙港

冇記錯十幾年前已經有，係測試完再調整都唔達標先唔拎出黎，到近幾年供電技術同科技開始追得上先公佈玩電磁炮
人地達標嘅意思唔係射唔射得出，係要求每分鐘可以射到要求次數

最後嗰句又諗起中國之前連原子筆芯粒鋼珠都造唔到

電磁炮到底係點運作

一個硬幣

磁通量改變（認真）

咩電影黎？

Transformer

真人真事黎

唔明

早幾年話唔玩，做乜又揾返出來，再測試

Link?

下面呢套係咩？

如果 elon musk 做，宜家己經用緊。

畀幅清少少得唔得

之前唔係話電磁砲係地球唔係咁好用，停咗開發咩？
好似話電磁砲只可以行直線，但地球係圓，係陸地/海平面都唔可以射太遠

咪就係
細張到以為係引用圖

射物資上太空

上面呢套好撚型

240p

gta

GTA

最近嗰幾年做到啦 仲上哂新聞打飛機
但係其實係原材料日本進口 加工設備係瑞士生產

咁都唔明嘅去惡補下基本物理先

但係要到第二宇宙速度 飛去月球
個速度起碼都要11.2 km每秒
而家就咁睇電磁砲仲有排先到

講你就講啦on9仔

上面咪有圖解釋咗
Force Magnetic field Current 嘅物理關係

造到定偷到？

中國
D咩第五春袋戰機轟炸機超高速機全部cg圖黎

在世界中心呼喚愛

呢套咩黎?

佢地字典偷同造 係同一個意思

第一個使用對像將會由奮太空變成支那

Netflix spectral

唔知點解諗起御板美琴

超正

佢而家軍用，裝係軍艦試喎

freedom

無唸住好準確
唸住低成本 射得遠
速度咁快 威力應該都好勁

Bbc 黎架

呢套真心咩黎？

準備打仗了

烈火戰車

中國都有電磁炮上埋船
不過中國有核動力艦咩

一條白色孖煙通

Netflix 幽靈空間

你任何物體抬高少少射一定ballastic㗎喎
你咁講所有飛彈都唔可以射太遠啦

你想講EM炮速度太快，你個 ballistic motion 難計都話合理少少

只行直線嘅話你係咪想講laser gun

陸地試完就自然送上大空試

香港已經有幾年仲比黑警拉左

飛彈本身有動力，轉彎都得啦
唔可以射太遠，係指目標唔可以距離太遠，如果太遠直射會去唔到

Thanks
好唔好睇?

屌
你話「電磁砲只可以行直線，但地球係圓，係陸地/海平面都唔可以射太遠」
我以為你係想講因爲只可以行直線所以射唔遠

垃圾黎，唔好睇

spectral 2016
唔好睇

National Geographic

最後變成戰機，坦克都用到

飛彈都係咁，最初地面固定，跟住艦，之後戰機同車

鐵達尼號

功夫

仲有準相反支那只要射得出就得，準唔準，要回氣幾耐根本唔會理美國係所有領域ga準則都好嚴